（月經）旺角有冇餐廳／cafe係好食又傾到計

搵到好多一係嘈，一係限時

ins point 大家食
真係試過一班人坐兩粒鐘

咁好冇人趕？

女人街有間食扒好正，
餐廳又大裝修喺旺角算唔錯

朗豪坊上層有間新開嘅西餐
好好食唔敢講 食pasta, pizza為主
坐入面傾計ok 無限時